其實唔係好明點解香港人咁歧視南亞人

佢地生得樣衰d姐，你地就以貌取人

Sor 係以行為取人

白人都會周圍撩事鬥非啦

夜晚去深水埗行一轉就知

英文屎
又唔識廣東話
又多多要求

ok你話佢哋不務正業係環境所逼
但周街YO女唔撚關環境所逼事啩

臭

無乜見佢地周街yo女喎

d肥人仲臭

南亞人姦港女 港女姦白人

都係移民過嚟住，你唔見泰國人有面對咁嘅問題？
我就無見過有人叫泰國移民死返泰國
睇你有無心做香港人啫，一隻手掌拍唔響

歧視係不分青紅皂白
其實係鄙視

從來人類就係會對自身安全有威脅既物種有抗拒感

又唔見d男人肯歧視洋腸

臭
野蠻
黑
咸濕
客氣佔地主

因為男人都鐘意洋腸

樓主話人地生得樣衰先歧視

鳩到答都算時答

前幾日係自修室
成班叉仔專登打開門對住入面狂叫
屌你老母真係見一個打一個

咪係
生得咁柒又蠢佢又無文化地都唔想架

咁就打啦，得個講字

遇親阿差唔會有好印象

住果度好多難民
黑鬼都無佢地咁擾民

不過問下香港人有咩係人係唔岐視

南亞人一路扮受害者一路欺善怕惡胡作非為 為打開報紙見到啦

其實呢啲唔係歧視
蝻亞裔呢個種族係我眼中係同小强冇分別，你係街見到小强會唔會歧視佢地

請過南亞人做野
西撚過蝗
你睇少佢一陣就亂9咁黎
有咩就扮聽唔明你講咩，講野唔知佢講乜